蕭若元認為北京直接控制警察，蕭生從今日開始不為香港政局提供意見

蕭若元並指出香港開始陷入衰退，但佢會同大家同行
蕭若元並擔心今晚香港的局勢惡化，警力不足以應付

靜啦屌你老母

佢唔再燈都好既

過咗一段時間咪又再講